# CSV

Pasta com todos CSV gerados a partir de Scripts.

Arquivo/Pasta | Descrição
--------|-----------
[Midlarge_caps.csv](https://gitlab.com/danielpenamartins/otimizacao-de-portfolio-de-ativos-da-bovespa-por-meio-de-analise-envoltoria-de-dados-e-markowitz/blob/master/CSV/Midlarge_caps.csv) | Arquivo CSV extraído da internet com ativos que compõem o MLCX. Serve de base para o script [1.grab_historic.R](https://gitlab.com/danielpenamartins/otimizacao-de-portfolio-de-ativos-da-bovespa-por-meio-de-analise-envoltoria-de-dados-e-markowitz/blob/master/Scripts/1.grab_historic.R).
[1.xts_list.csv](https://gitlab.com/danielpenamartins/otimizacao-de-portfolio-de-ativos-da-bovespa-por-meio-de-analise-envoltoria-de-dados-e-markowitz/blob/master/CSV/1.xts_list.csv) | Produto do Script  [1.grab_historic.R](https://gitlab.com/danielpenamartins/otimizacao-de-portfolio-de-ativos-da-bovespa-por-meio-de-analise-envoltoria-de-dados-e-markowitz/blob/master/Scripts/1.grab_historic.R) com o histórico de cada ação do MLCX disponível no Yahoo finanças. Base do script [2.grab_input_output-5-1.R](https://gitlab.com/danielpenamartins/otimizacao-de-portfolio-de-ativos-da-bovespa-por-meio-de-analise-envoltoria-de-dados-e-markowitz/blob/master/Scripts/2.grab_input_output-5-1.R).
[2.input_output_list-5-1.csv](https://gitlab.com/danielpenamartins/otimizacao-de-portfolio-de-ativos-da-bovespa-por-meio-de-analise-envoltoria-de-dados-e-markowitz/blob/master/CSV/2.input_output_list-5-1.csv) | Arquivo CSV gerado a partir da consulta [2.grab_input_output-5-1.R](https://gitlab.com/danielpenamartins/otimizacao-de-portfolio-de-ativos-da-bovespa-por-meio-de-analise-envoltoria-de-dados-e-markowitz/blob/master/Scripts/2.grab_input_output-5-1.R), que serve como base de input para o SIAD.
[3.dea.efficiency-5-1.csv](https://gitlab.com/danielpenamartins/otimizacao-de-portfolio-de-ativos-da-bovespa-por-meio-de-analise-envoltoria-de-dados-e-markowitz/blob/master/CSV/3.dea.efficiency-5-1.csv) | Primeiro pedaço dos resultados do SIAD, eficiência de cada ativo, salvo em .csv. Usado como base do script [4.grab_dea_historic-5-1.R](https://gitlab.com/danielpenamartins/otimizacao-de-portfolio-de-ativos-da-bovespa-por-meio-de-analise-envoltoria-de-dados-e-markowitz/blob/master/Scripts/4.grab_dea_historic-5-1.R)
[3.dea.weights-5-1.csv](https://gitlab.com/danielpenamartins/otimizacao-de-portfolio-de-ativos-da-bovespa-por-meio-de-analise-envoltoria-de-dados-e-markowitz/blob/master/CSV/3.dea.efficiency-5-1.csv) | Segundo pedaço dos resultados do SIAD, pesos de cada input e output de cada ativo, salvo em CSV.  Usado como base de dados para gráfico da fronteira eficiente.
[4.dea.historic-5-1.csv](https://gitlab.com/danielpenamartins/otimizacao-de-portfolio-de-ativos-da-bovespa-por-meio-de-analise-envoltoria-de-dados-e-markowitz/blob/master/CSV/4.dea.historic-5-1.csv) | Histórico de 5 anos dos ativos eficientes pelo modelo DEA BCC obtido a partir do [4.grab_dea_historic-5-1.R](https://gitlab.com/danielpenamartins/otimizacao-de-portfolio-de-ativos-da-bovespa-por-meio-de-analise-envoltoria-de-dados-e-markowitz/blob/master/Scripts/4.grab_dea_historic-5-1.R), usado como base para o cálculo de algumas métricas da carteira no Excel [6.portfolios-5-1.xlsx](https://gitlab.com/danielpenamartins/otimizacao-de-portfolio-de-ativos-da-bovespa-por-meio-de-analise-envoltoria-de-dados-e-markowitz/blob/master/6.portfolios-5-1.xlsx)
[5.dea.properties-5-1.csv](https://gitlab.com/danielpenamartins/otimizacao-de-portfolio-de-ativos-da-bovespa-por-meio-de-analise-envoltoria-de-dados-e-markowitz/blob/master/CSV/5.dea.properties-5-1.csv) |  Inputs e Outputs dos ativos eficientes pelo modelo DEA BCC, usado como base para o cálculo de algumas métricas da carteira no Excel [6.portfolios-5-1.xlsx](https://gitlab.com/danielpenamartins/otimizacao-de-portfolio-de-ativos-da-bovespa-por-meio-de-analise-envoltoria-de-dados-e-markowitz/blob/master/6.portfolios-5-1.xlsx)
[7.dea.analysis.csv](https://gitlab.com/danielpenamartins/otimizacao-de-portfolio-de-ativos-da-bovespa-por-meio-de-analise-envoltoria-de-dados-e-markowitz/blob/master/CSV/7.dea.analysis.csv) | Arquivo CSV com o fechamento diario das ações eficientes pelo DEA BCC e do indice bovespa para análise do período fora da amostra.
